# Category:Addons/fr
Cette page liste les ateliers externes complémentaires (addons) qui disposent d\'une page sur ce wiki. Les ateliers complémentaires sont contribués par la communauté et ne font pas partie de l\'installation standard de FreeCAD.

### Contents

|     |     |     |
| --- | --- | --- |
| [A2plus Workbench/fr](wiki/A2plus Workbench/fr.md) | [Add Workbench to Addon Manager/fr](wiki/Add Workbench to Addon Manager/fr.md) | [Addon/fr](wiki/Addon/fr.md) |
| [Animation Workbench/fr](wiki/Animation Workbench/fr.md) | [Assembly2 Workbench/fr](wiki/Assembly2 Workbench/fr.md) | [Assembly3 Workbench/fr](wiki/Assembly3 Workbench/fr.md) |
| [Assembly4 Workbench/fr](wiki/Assembly4 Workbench/fr.md) | [BIM Workbench/fr](wiki/BIM Workbench/fr.md) | [BOLTSFC Workbench/fr](wiki/BOLTSFC Workbench/fr.md) |
| [CadQuery Workbench/fr](wiki/CadQuery Workbench/fr.md) | [Cfd Workbench/fr](wiki/Cfd Workbench/fr.md) | [Civil Engineering Workbench/fr](wiki/Civil Engineering Workbench/fr.md) |
| [CurvedShapes Workbench/fr](wiki/CurvedShapes Workbench/fr.md) | [Curves Workbench/fr](wiki/Curves Workbench/fr.md) | [Defeaturing Workbench/fr](wiki/Defeaturing Workbench/fr.md) |
| [Defeaturing/fr](wiki/Defeaturing/fr.md) | [Drawing Dimensioning Addon/fr](wiki/Drawing Dimensioning Addon/fr.md) | [DynamicData Workbench/fr](wiki/DynamicData Workbench/fr.md) |
| [ExplodedAssembly Workbench/fr](wiki/ExplodedAssembly Workbench/fr.md) | [External workbenches/fr](wiki/External workbenches/fr.md) | [Fasteners Workbench/fr](wiki/Fasteners Workbench/fr.md) |
| [FCGear BevelGear/fr](wiki/FCGear BevelGear/fr.md) | [FCGear CrownGear/fr](wiki/FCGear CrownGear/fr.md) | [FCGear CycloidGear/fr](wiki/FCGear CycloidGear/fr.md) |
| [FCGear CycloidRack/fr](wiki/FCGear CycloidRack/fr.md) | [FCGear GearConnector/fr](wiki/FCGear GearConnector/fr.md) | [FCGear HypoCycloidGear/fr](wiki/FCGear HypoCycloidGear/fr.md) |
| [FCGear InternalInvoluteGear/fr](wiki/FCGear InternalInvoluteGear/fr.md) | [FCGear InvoluteGear/fr](wiki/FCGear InvoluteGear/fr.md) | [FCGear InvoluteRack/fr](wiki/FCGear InvoluteRack/fr.md) |
| [FCGear LanternGear/fr](wiki/FCGear LanternGear/fr.md) | [FCGear TimingGear/fr](wiki/FCGear TimingGear/fr.md) | [FCGear Workbench/fr](wiki/FCGear Workbench/fr.md) |
| [FCGear WormGear/fr](wiki/FCGear WormGear/fr.md) | [Fcmcua Workbench/fr](wiki/Fcmcua Workbench/fr.md) | [FEM FrontISTR Workbench/fr](wiki/FEM FrontISTR Workbench/fr.md) |
| [FEMbyGEN Workbench/fr](wiki/FEMbyGEN Workbench/fr.md) | [Flamingo Workbench/fr](wiki/Flamingo Workbench/fr.md) | [How to install additional workbenches/fr](wiki/How to install additional workbenches/fr.md) |
| [KicadStepUp Workbench/fr](wiki/KicadStepUp Workbench/fr.md) | [Lattice2 Workbench/fr](wiki/Lattice2 Workbench/fr.md) | [Macro Kerkythea/fr](wiki/Macro Kerkythea/fr.md) |
| [Macro WorkFeatures/fr](wiki/Macro WorkFeatures/fr.md) | [Manipulator Workbench/fr](wiki/Manipulator Workbench/fr.md) | [MeshRemodel Workbench/fr](wiki/MeshRemodel Workbench/fr.md) |
| [ModernUI Workbench/fr](wiki/ModernUI Workbench/fr.md) | [MOOC Workbench/fr](wiki/MOOC Workbench/fr.md) | [OSE 3D Printer Workbench/fr](wiki/OSE 3D Printer Workbench/fr.md) |
| [OSE Piping Workbench/fr](wiki/OSE Piping Workbench/fr.md) | [Parts Library Workbench/fr](wiki/Parts Library Workbench/fr.md) | [PCB Workbench/fr](wiki/PCB Workbench/fr.md) |
| [Plot Axes/fr](wiki/Plot Axes/fr.md) | [Plot Basic tutorial/fr](wiki/Plot Basic tutorial/fr.md) | [Plot Grid/fr](wiki/Plot Grid/fr.md) |
| [Plot Labels/fr](wiki/Plot Labels/fr.md) | [Plot Legend/fr](wiki/Plot Legend/fr.md) | [Plot MultiAxes tutorial/fr](wiki/Plot MultiAxes tutorial/fr.md) |
| [Plot Positions/fr](wiki/Plot Positions/fr.md) | [Plot Save/fr](wiki/Plot Save/fr.md) | [Plot Series/fr](wiki/Plot Series/fr.md) |
| [Plot Workbench/fr](wiki/Plot Workbench/fr.md) | [POV-Ray-Rendering Workbench/fr](wiki/POV-Ray-Rendering Workbench/fr.md) | [Pyramids and polyhedrons Workbench/fr](wiki/Pyramids and polyhedrons Workbench/fr.md) |
| [Pyrate Workbench/fr](wiki/Pyrate Workbench/fr.md) | [Reinforcement Workbench/fr](wiki/Reinforcement Workbench/fr.md) | [Rocket BodyTube/fr](wiki/Rocket BodyTube/fr.md) |
| [Rocket Bulkhead/fr](wiki/Rocket Bulkhead/fr.md) | [Rocket CenteringRing/fr](wiki/Rocket CenteringRing/fr.md) | [Rocket CompLaunchGuide/fr](wiki/Rocket CompLaunchGuide/fr.md) |
| [Rocket Ejection Charge Calculator/fr](wiki/Rocket Ejection Charge Calculator/fr.md) | [Rocket Fin/fr](wiki/Rocket Fin/fr.md) | [Rocket FinCan/fr](wiki/Rocket FinCan/fr.md) |
| [Rocket LaunchLug/fr](wiki/Rocket LaunchLug/fr.md) | [Rocket NoseCone/fr](wiki/Rocket NoseCone/fr.md) | [Rocket Parachute Size Calculator/fr](wiki/Rocket Parachute Size Calculator/fr.md) |
| [Rocket RailButton/fr](wiki/Rocket RailButton/fr.md) | [Rocket RailGuide/fr](wiki/Rocket RailGuide/fr.md) | [Rocket Thrust To Weight Calculator/fr](wiki/Rocket Thrust To Weight Calculator/fr.md) |
| [Rocket Transition/fr](wiki/Rocket Transition/fr.md) | [Rocket Vent Hole Size Calculator/fr](wiki/Rocket Vent Hole Size Calculator/fr.md) | [Rocket Workbench/fr](wiki/Rocket Workbench/fr.md) |
| [SearchBar Mod/fr](wiki/SearchBar Mod/fr.md) | [SheetMetal AddBase/fr](wiki/SheetMetal AddBase/fr.md) | [SheetMetal AddBend/fr](wiki/SheetMetal AddBend/fr.md) |
| [SheetMetal AddCornerRelief/fr](wiki/SheetMetal AddCornerRelief/fr.md) | [SheetMetal AddFoldWall/fr](wiki/SheetMetal AddFoldWall/fr.md) | [SheetMetal AddJunction/fr](wiki/SheetMetal AddJunction/fr.md) |
| [SheetMetal AddRelief/fr](wiki/SheetMetal AddRelief/fr.md) | [SheetMetal AddWall/fr](wiki/SheetMetal AddWall/fr.md) | [SheetMetal Examples/fr](wiki/SheetMetal Examples/fr.md) |
| [SheetMetal Extrude/fr](wiki/SheetMetal Extrude/fr.md) | [SheetMetal Forming/fr](wiki/SheetMetal Forming/fr.md) | [SheetMetal SketchOnSheet/fr](wiki/SheetMetal SketchOnSheet/fr.md) |
| [SheetMetal UnattendedUnfold/fr](wiki/SheetMetal UnattendedUnfold/fr.md) | [SheetMetal Unfold/fr](wiki/SheetMetal Unfold/fr.md) | [SheetMetal Workbench/fr](wiki/SheetMetal Workbench/fr.md) |
| [Ship Workbench/fr](wiki/Ship Workbench/fr.md) | [Silk Workbench/fr](wiki/Silk Workbench/fr.md) | [Stemfie Workbench/fr](wiki/Stemfie Workbench/fr.md) |
| [Symbols Library Workbench/fr](wiki/Symbols Library Workbench/fr.md) | [ThreadProfile Workbench/fr](wiki/ThreadProfile Workbench/fr.md) | [Timber Workbench/fr](wiki/Timber Workbench/fr.md) |
| [WebTools Workbench/fr](wiki/WebTools Workbench/fr.md) | [Wood Frame Workbench/fr](wiki/Wood Frame Workbench/fr.md) | [Workfeature Workbench/fr](wiki/Workfeature Workbench/fr.md) |
| [Category:External Workbenches/fr](wiki/Category_External Workbenches/fr.md) | [Category:FCGear/fr](wiki/Category_FCGear/fr.md) |



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > [Categories](Category_Categories.md) > Category:Addons/fr
